[失業]有冇人擔心自己過年前都搵唔到工

就黎新年 又未搵到工
自己又無錢洗
拜年又要見親戚
一定比D親戚瘋狂問候

屌香港地揾唔到野做
咁你都幾失敗下
唔係串9你
等錢洗不如求其做一份先啦
真心

要做sales 要做飲食業呢D低學歷有幾難
但係自己唔係以呢D做目標呀嘛
依家我係有目標 但係無人請

失業中
應該要等新年後先搵到

咁你目標係咩

搵唔到工呀

樓主你好似我

同意
擺脫唔到呢個觀念
同時又怕做左之後長工個空白期更長